員佐級，前一哥算老幾？

叫你哋一哥出嚟講嘢啦